齊來打造連登AI

先討論用咩語言寫
再寫一個自動覆POST 既AI 出黎 (姐係問一個問題佢會Reply 曬DB 過去紀錄出黎)

Ok me join

有冇training data先

I would suggest using C++ to writer the AI as it is the fastest language than other assembly lanuage, so it can accurately and fast to search the data in db

會唔會分享GitHub 想學野

覆乜先

寫ai討論用咩lang真是on9,唔係python就matlab，有咩好討論

例如講"請你好好放低"
AI回答: "請不要說粗口" 或 "請你好好放低" << 用 random 計Probability

留定名先

Python一定走唔甩

係軟件台覆「裝linux」就可以了，唔洗搞咁多野

Btw 你個post第一樣要問唔係用咩language, 通常呢類post MrA 既標準問題/開場白係 「有無用linux」

成個連登既post都係data

用python做c wrapper 得唔得

你要scap落黎, 仲要做data cleaning(e.g. remove tag, quote)

諗起搞呢D就頭痛

一定係先用python寫左舊野出黎先，c++ 係就係快，不過寫撚到你嘔，但你話因為search個db 可能我真心左

樓豬係咪有勁idea 想搵IT 人合作

連登用nosql

如何寫web直連db???
黑人問號.jpg

就算畀你python同matlab二選一
都要公開討論，搞場公民投票先可以決定

佢up 乜撚野

對人唔對事

打造你老母